廣東話填詞差＝音樂鬼才/邊間教會 咁英文有冇？

好似好少聽唔岩音既英文歌

高質 我都想知好耐

英文無聲調 得啲stress位
根本無話啱唔啱音
你諗番 其實幾乎所有英文歌詞都同講出黎嘅音唔同

普通話歌都一樣

啱啊

普通話歌唔理聲調 鳩填有啲押韻就得

唔係啦
海鷗不再眷戀大海 可以肥更遠

英文你讀到機械人咁我都明你講乜
睇怕要唔啱音都有啲難度

吓 其實你試吓就咁讀句歌詞出黎
有邊個字唱同讀一樣音

如果得四音都咁harsh又慘左少少

唔harsh 因為我個結論係調番轉 普通話係無所謂啱唔啱音/聲調嘅概念